有無人開始信靠耶和華？

年紀大左，經歷好多人同事，發覺聖經講既野都好有智慧，有左咁多人生體會再望番聖經，好感觸，特別係trump既出現

依家基督教係美國俾白左迫害緊

喺連登講宗教預咗俾人負皮

我智慧理解唔到
想知五塊餅二條魚分到比咁多人
條魚一邊派一邊生返d肉出黎?

靠自己啦⋯⋯
信埋依啲虛無縹緲嘅野

因為上帝無畀到世人好似佢自己個種嘅智慧

我信意粉教

你有今時今日，你敢講係完全靠自己？

你會話好多時都要靠運氣

咁所謂運氣，機會率之類又掌握係邊個手上？

然後到你離開呢個世界，又靠邊個，可以確保靈魂安息？又係自己？你肯定你有咁嘅能力？

今朝先見到既圖咁快用得著

我本身無教 但自從上年抗爭612 前 有人唱聖詩 當時我見到咁 第一時間係連登狂推人去唱 然後到班狗射清真寺 見到手足第一時間去清潔清真寺 然後到支拿病毒令到全世界對支拿醒覺 咁岩trump 係唯一一個夠彊打柒支拿既美國總統 呢d 天時地利人和既巧合 令我覺得真係有神

我
由細到大都信
但近排更加接近神

信佛教咪仲有人生智慧

連登仔依家都成福音派白人農場主

hi耶撚

其實以連登仔既反宗教自由思想, 如果身在美國應該好似REDDIT果班憤青咁全部投DEM

大量PR阻止討論如何damage control同connect democrat

鯨魚可能夠分

i will follow him....

耶撚... 望吓個教宗 有錢咪有耶蘇

最合理解釋係
耶穌分左五餅二魚
其他有食物既人捐出黎一齊分

咁多個神點解要信耶和華

連美國都保唔到

fake god

拜登d票咪5餅2魚囉。

當心靈依靠囉
冇話唔好既.. 但唔好信到癲左咁

新潮文
我到依家都無一樣事係成功
全部都係自己選擇

你覺得無可能無中生有就夾硬用自己所謂合理嘅方法去解釋？

但事實上帝的確係個可以無中生有嘅神

好奇你會點樣解釋耶穌其他嘅神蹟例如係海中行走

唔好俾現有科學咁局限自己
耶穌復活左, 到今日都無人解釋到

邊段經文令你咁感觸？

悟空復活左， 因為有龍珠可以解釋到

古時以色列打輸杖都會畀敵人串「你地個上帝都保你地唔到呀」

但其實係因為以色列人唔聽上帝嘅話，上帝就將佢地交係敵人手上

我信左好耐
我記得我去完「六四晚會」知道當日CCP點對學生
我當晚好傷心咁祈禱
一個星期之後就發生左「六一二事件」
可能你話係巧合，但總之我就係更加相信

仲記得上年過左區議會，差唔多社會運動過氣左之後
我好痛心點解個結果係咁，點解依然邪惡依然存在這個世界、這個國度、這個城市
我又好肉緊咁樣祈禱
過左唔夠一個月就有武漢肺炎
可能都係巧合，但總之我就更加相信

我既領悟唔係講緊肉體上既飽
而係裡面點體現奉獻精神

: 我飽呀 你地分來食
: 我都飽呀 你地邊個肚餓就食啦
......

最後全部人都飽了

但分紅海就真係唔識解 留名

你只肯去睇你無嘅野，唔肯去睇擁有嘅野

所以世人往往要到失去個時先察覺原來自己曾經擁有過 ....

好難得，一波又一波咁令人灰心嘅事發生你都依然無放棄神

諗起《詩篇》73篇

如果Trump最後贏左呢？

信宙斯

Trump : in God we trust

唔好俾現有科學咁局限自己
單單呢句已經可以解釋所有現象 大佬你講哂啦

你未信耶穌，但已經有真實嘅見證可以榮耀上帝

你要保守你嘅心勝過保守一切，因為一生嘅果效都係由心發出

你唔相的話
以色列亡國後2000多年後復國呢個預言
對你來講都係笑話

再講都是淚

我又唔係教徒
問我把撚
我只會用科學角度嘗試解釋
點解聖經會有五餅二魚既事件
當然唔排除根本成件事係老吹出黎

我對聖經唔反感
但對耶撚恨之入骨

只覺得人生好多時候都好迷惘，可惜並沒有耶和華嚟救我，如果依啲係主嘅旨意，咁可能耶和華太無能。退教了

冇依賴真係好痛苦 好想死 見到咁多人靠住信仰走出抑鬱症...

可能係講緊知識，智慧
9up

耶撚好惡

你要明白基督徒比人迫害左幾千年咁滯

可以令最反耶既連燈仔開始對耶暖和
阿侵真係好有實力

由我睇黎，你地唔信嘅人咁樣嘅理解其實係好可笑

如果咁講會令你反感，sorry

但正如你有自由表達你對聖經嘅睇法，我都表達下對你嘗試解釋經文嘅睇法

水牛：關我咩事？

原來China joe 係行緊神跡奇事

信燒山

其實耶穌對耶撚都恨之入骨
你睇下新約聖經耶穌係咁鬧法利塞人、猶太人你就知耶穌係幾咁憎當時的「耶撚」，而當時耶穌亦死係當時的「耶撚」手上。
最終有一部分猶太人有聽耶穌講，悔改自己的罪改變過來
但有一部分猶太人就冇聽，最後於耶穌復活後30多年 (66CE), 整個耶路撒冷都被羅馬政權鎮壓，個班唔聽耶穌話的「耶撚」最終都冇好下場

耶和華是我的牧者 我必不致缺乏

仲有呢個

如果侵侵最後贏左
會考慮信返耶教

講明運氣同機會率咪就係巧合。同埋邊個話人有靈魂？

如果你有睇約伯記，上帝嘅語氣比我更重

我唔需要好似偽善嘅人裝扮溫柔，只需要將知道嘅如實講出黎

你地卻著重表達形式，勝過說話嘅含意

凡蒂崗都向錢向中共跪低已不再信

係，基督教家庭價值觀萬歲！

south park解釋左
耶穌係後面收埋左好多魚同餅
古代人比較好呃

教宗係敵基督 deep state一份子
有份參與child orgy

唔聽耶穌話嘅就係耶撚，唔怪之得啲人覺得耶撚佔大多數

Stem cell regeneration

信徒點睇香港教會同現實社會完全脫節，所謂嘅教會大部分都冇出過聲，林鄭都返教會信耶穌

鯨魚唔係魚
鯨鯊先係魚
一條鯨鯊可以夠8萬人食

香港耶撚正垃圾

屌你老母、你呢類人咪係正宗耶撚囉
耶穌叫人傳教引導佢地信主
你班仆街個個擺起高高在上既人款
笑鳩人好撚爽? 比人質疑你幾句就發晒癲咁叫人落地獄
耶和華個名正正是比你地班耶撚唱衰晒架
同曼聯唔仆街、係班曼迷串過馬撚一樣咁仆街

難道你覺得出賣耶穌嘅猶大係好人？

信

你係咪掉轉左?

耶穌要你哋將正義真理帶到社會，你哋班撚樣完全冇聽，仲要幫魔鬼掩飾，對邪惡扮睇唔到

雅威為左同撒旦輸賭，可以殺哂約伯屋企人，將佢搓圓撳扁，之後又假惺惺咁還返比佢
咁撚睇得起自己以為祈禱兩句佢就會幫你，天唔天真d，有冇諗過佢根本唔care你同呢個世界發生既所有事，佢只係care自己面子

解釋到就唔係叫神蹟

人睇到嘅巧合，但上帝睇到一切事之間嘅關連

靈魂不嬲存在，否則意念點黎？

你諗到上面句野之前，句野係邊？點樣係你思維裡面出現？

信咩都唔信呢啲
個世界痴撚痴都唔出手
神？收皮啦

林鄭見到神
你估佢會點講

其實我真係好有興趣知有幾多人真心覺得侵本人係耶撚

預咗俾人屌 但係呢個唔可以話啱
因為左州，例如加州，基督徒有上升嘅趨勢

God works in mysterious ways

醫好盲人，聾人，癱瘓病人，麻風病人，令死去三四日嘅人從墓穴行出黎等等，又點解釋？

應驗啟示錄末日預言
以色列係時候重建聖殿

猶大都係俾雅威洗左腦左姐，好可憐架
當佢一俾人解除控制，就知自己做錯事，掉撚返d錢俾班人之後上吊自殺
好似埃及王咁，明明想放摩西佢地走，但俾雅威夾硬控制精神唔放人，等雅威藉口玩殘同殺埃及人

搵我？

fact check 唔到嘅嘢都信？
我老母夠話觀音好靈啦

我係有呢場之後討厭神
點解可以容許強姦、被自殺

係本書上面寫幾隻字話佢有做過有幾難

咁神有冇見到我地

有神嘅話共產黨收咗皮好耐

恕我唔識得點樣包裝說話，令人容易接受

我只將知道嘅同自己嘅睇法如實講出黎，無愧於心

一定擊倒大紅龍!
有性趣可以like我地 page!
騎犬馬騮Dogriderhk !

咁呀
唔知比人強姦要機多機率呢？
比人強姦再被自殺再要幾多機率呢？

咁邊個有能力控制
同點解要咁決定

耶穌一早已有七封信畀教會，詳閱啓示錄二，三章

咁問題係教會有冇voice out，有冇做嘢先？

香港咁樣 真係好難說服自己有上帝

耶撚話係上帝比既試煉
多謝哂...

咁你又咪怪神
又唔係佢叫人強姦同殺人
邊個強姦邊個殺人咪捉佢出黎
靠自己
點解下下要靠神? 自己唔識報仇?

供唔起層樓先係神既真正考驗

係有神呀，但肯定唔係聖經入面寫嗰個咁變態囉

隱形粉紅獨角獸

負資產先係

有咩證據到耶穌真係有復活過

潮文黎定係點？
如果唔係潮文 祝你全家落地獄
屌你老母垃圾耶撚

神唔係咩都知架咩
咪即係佢容許囉

怪佢有咩問題

你會唔會曲解左上帝？

我自己睇約伯記，完全得唔到你以上嘅結論 ....

耶撚反科學已經反到呢個地步

咁嗰五塊係咩餅？

地火軌道茶壺

佢係天主教

幾時審判林鄭？ 審判人大班人？

痴撚線 靠自己都唔撚得

有冇人解釋到比我聽
全能全知既耶穌哥
見到猶太人集中營不聞不問係咩玩法

宗教只係上世紀政府用黎操控人既手段
2020仲同我講耶穌

Pizza
大批

起碼佢親人，朋友，教友，會見到佢流露出點樣嘅信仰特質

有冇睇支那歷史書
個個朝代d太祖高祖個個唔係出世有彩雲係屋上面就係紅光滿室，一係就夢見白龍托世而生
咁係唔係真呀?

如果有上帝，點會容許教宗親共？我睇唔透
我覺得冥冥之中有因果報應，即係佛教講果種，而不是有全能上帝操控一切

上帝乜都唔缺
係缺錢

信靠耶和華？？
佢有冇幫過我地呀
公義章顯左係邊度呀？？
阿侵白頭佬信靠耶和華咩下場呀而家
香港都有教徒神有冇救佢地脫離險境困苦呀
信靠耶和華，咪撚癲啦

聖經作者係邊個
點解以前可以係咁加故仔宜家又唔繼續加

屌你話Pence, Ted Cruz都算
侵生活有幾淫亂一早街知巷聞

照你咁講
你個神係將機會率同運氣放晒係惡人身上
先造就到呢個咁瘋狂既世界
好人就仆街折墮死，惡人就長命百歲係世界上打橫行都奈何唔到佢地

當有好事發生，多得穌哥既神蹟
集中營呀 大屠殺 個d就話係考驗，自由意志

似乎你理解嘅上帝係個暴君，好似某啲羅馬皇帝咁

我對上帝嘅理解同你個啲有好大出入 ....

同三國演義一樣，都係吹出黎

Trump竟然勁到令連登仔變耶撚

老高

我自問從來無見過咁既耶撚

假先知敵基督嘅羅馬教宗,上帝懲罰佢未？

一直信奉希臘灶神

如果侵贏到 做耶撚又何況

基督教唔撚代表我，亦都唔好當晒自己係真理，望下而家呢個社會世代，好人被害，壞人當道，仲話自己救左成個世界？我呸

咁你一口咬定無發生過嘅，呢條問題就唔係 for 你

我自己睇完就係咁覺得，一個所謂上帝竟然受魔鬼試探撚鳩一個正正常常信佢既人，好似賭馬咁同魔鬼一齊睇賽果，根本friend 撚過夾band

佢個女直頭轉埋信猶太教

你心入面相信神同正義咪係真耶撚
表面做得咁好 好似個教宗咁咪又係背後屌細路
on99睇野膚淺到仆街

係要逼個女轉埋你信既教先係真耶撚?
muslim黎wo屌

喂師兄你muslim黎架?
屌左細路女未?

佢呢種法利賽人嚟，呢種人連耶穌都屌佢好撚黑人憎

敵基督興起 末日徵兆

經過上年
我開始有信仰
信呢個世界有神

佢會俾力量我
令我有勇氣去走正確嘅路
我信神會明辨是非正確
我地以我地既手去驅逐邪惡
係作爲牧民嘅應有之義

侵侵連到任返4年教會又ok 呀

要做一個乜都唔敢做下下用道德做擋箭牌既聖人，定係勇敢對抗邪惡守護人類尊嚴既平凡人？ 我揀後者

耶穌唔清楚，得純文字討論

但悟空肯定復活過， 電視睇過， 書本記載， 連復活過程都畫出黎

問題係，你覺得佢真心會信?

岩啊大部分教士都唔係真心信，好多都只係係度愚弄下面班真心膠

真
其實咁樣試人真係勁撚仆街
仲要明明佢全知全能
姐係佢根本知道個結果

yes，羅馬暴君做過既野佢有邊次無做過
屠城，殺人，迫害異教徒通通做過曬
唔係入面班以色列人讚佢係君王，萬軍之耶和華黎托呀

呢啲唔關佢事
係上帝考驗 人既自由意志

呢個物質界，人生，唔係一切，亦唔會永恆，終有一日，天地都要廢去，消失

每個靈魂都係暫時停留係肉體，旅居於物質界，最終都會離開肉身，返返去所屬嘅靈界

人若為義受逼害，受苦，甚至被殺，離開世界後，上帝已為佢地呢啲靈魂準備左安慰，有永恆嘅住處為佢地預備

天國嘅優美同快樂，物質界係畀唔到

如果侵叫耶撚，林鄭都叫啦

睇下你點定義咩叫真心信
你真心信經文係真既 所有野都發生過 咁你就係on9仔
但相信上帝存在 相信世界上有一個力量主宰善惡 侵就可能真係信

一個對抗邪惡 一個助紂為虐
屌你班真係on9仔黎 唔識用腦諗野

Reddit果班草食白左男撚係憤青咩
4chan先係龍蛇混雜憤青集中地

有無諗過
人死左就完無咩靈唔靈魂界

思覺失調咁大佬幻想咁多野

可以睇睇詩篇94章

點極都有，仲唔係？

咁撚自私？

理解到就唔係神蹟啦 比你都做到啦

無話唔得，只係好奇你地覺得人有無能力可以靠自己安排係死後嘅事，靈魂嘅居所

why not both?

收皮啦屌佢老母
知唔知果d痛苦係幾撚痛苦呀
叫佢試下比人雞姦啦
你覺得有咩人會為所謂嘅慰藉
而接受比人強姦？

其實神以前都係人，只不過佢做到人做唔到嘅嘢 所以佢就係神

耶撚最鐘意咁講
兜唔到就話咩上帝既野唔係你普通人會明
無撚敵

基督教只係一樣工具比人build personal brand 炸。
虛偽！

咪on9啦 Trump 同 拜登都係共濟會成員所有歷任美國總統都係共濟會成員你查返歷史就知

咁你一口咬定聖經唔係真嘅話，上面條問題就唔係問緊你 ....

係連登少句耶x都偷笑

如果你做上帝，你會點做？

唔容許教宗親共，然後呢？

操控一切，唔畀人有自由選擇，然後呢？

鯨魚唔係魚呀？

我每日都希望耶穌可以再次降世
俾我可以打鑊佢甘嘅

我係唔係同你哋平行時空？

大部分主流教會

好奇你點樣由我嘅說話得出呢啲結論 ....

答案好簡單

因為無上帝
仲扮醒咁咩如果你做上帝

成本聖經都未fat check

咁所謂運氣，機會率之類又掌握係邊個手上？

真
上網google聖經謬誤大把野駁唔到
不過佢地會話聖經係人寫所以有錯

"可能"

信習和華

revelation 12

咁其實最尾約伯嘅結果係點？

咁你點證明係真先，同埋如果你要證明耶穌係真，你首先要否定耶穌以外嘅神，咁你又有咩證據證明耶穌以外嘅神係唔存在？

本質上兩個都係做個樣出黎呃下下面個班底層傻屄
只不過一個做得愚D無人信

如同班手攞外國pp既護旗手，做到個樣出黎好愛國，實質上就用腳投票。班底層傻屄就見到佢地揸住中國旗係度叫乜鳩一點都不能少
話咩
"你心入面相信神同正義咪係真耶撚"
本質上同
"我揸住外國護照但我有個中國心"
一樣咁撚可笑

好似怪獸

只不過係history repeat itself
唔關咩神事

利申領左洗、讀過少少神學但都唔信

當撈侵咁都可以贏得返連任我就開始信喇

唔該將呢個稱呼叫返柒婆
真正嘅信徒係叫基督徒
耶撚係嗰啲借住主耶穌名號為非作歹嘅撚樣

No
有少部份係真野掙在幾多成真

感恩耶和華用共產黨屠殺中國人

撚知姐
個故仔你地作既

仲要作個故仔出黎屈鳩我一出世有原罪
連坐法咁 痴撚線

我有一口咬定唔係真咩，你再諗清楚睇真d
我只係用我睇歷史書既經驗講聖經入面d神跡其實係我眼中唔係新鮮事，史官拎支筆就可以做到，至於係咪真各人自有見解啦

耶利哥城➡️靠神➡️打勝仗
艾城➡️靠自己➡️落荒而逃

甚麼喪禮 落葬 咩靈魂嘅居所
就算我在生都唔覺係咩一回事
死左就係死左.....

神有唔同既型態

歐洲中世紀呢？

自由意志呢
上帝咁撚25既

耶撚話呢啲係過去嚟，佢係新做之人，唔計數

有你嘅MAGA版本
以為你改咗個新名
MAGA(哭泣君)

只不過係分緊嘉頓嘅魚型餅

清，快啲睇醫生喇，唔係同你拗，但你咁落去，你會走火入魔

正常
柒婆就係一個耶撚

五罐嘉頓什餅 兩條鯨魚

你無姐
唔好屈埋我好無

怕動搖到自己個教會掛
始終每個教會個定位都唔同

一日都係呢條仆街幕後黑手，乜都係佢攪出黎

靜係識叫人信信信
信完又點個世界有改善過啲乜
信佢老母咩
未知有之神班友仔係咪落晒地獄先

係啊班耶撚唱到夏慤道射緊tg仲繼續唱啊嘛

信耶穌有撚用咩

七教會

場選舉結果都未完

冇
經歷上年同今年香港嘅事
只會講一句
上帝為何沉默？

其實耶教同猶太教、伊斯蘭教同源，一個主神各自表述。耶教思想本質上其實無乜優越。西方國家之所以較文明其實係因為繼承左希臘、羅馬的民主，科學和哲學。

情願信有外星人
都唔會相信有神

連登同共產黨好配合
唔鐘意人有信仰

分紅海是假嘅 事實係成班人喺陸地行咗五十年 中間仲係咁原地兜

嘉頓什餅

重有連登

人嘅智慧，能力，時間，都係上帝嘅恩典，人卻做得出䙝瀆上帝嘅事

畀人再多嘅能力，可想而知後果會點

但認識上帝嘅人，唔在乎呢啲，而係求上帝嘅國同義

上帝嘅恩典係軟弱嘅人身上顯得完全

耶撚就耶撚啦。

神同魔鬼嘅賭博，但要令一個凡人做佢地嘅 test subject，其實有無覺得件事係幾衰。雖然到最後約伯係得到獎賞，但如果發生一般凡人，我諗跳樓死撚左就算

哺乳類都算近代分類
古人應該當佢係魚

信了

當年唔係5塊
係5罐

如果無上帝，邊個造個宇宙出黎？

邊個預備地球咁宜居嘅地方畀人類？

我當係真，但其實古時啲恐龍，同人類進化都有化石可以 fact check 到，但聖誕有無提到而且否定左進化論。
有無人解釋到

就係因為佢哋嘅一個賭博，死咗幾多無辜嘅人？
神唔係全知全能嘅咩，唔使賭博都知結果啦，點解要犧牲咁多人去證明自己。

仲敢講神愛世人。

應該食到而家

揾唔到理由信

鯨大:鯨魚都係魚嚟

我信 曾經有段時間離棄咗上帝 但依家信返 其實有信仰就好似有一個摻扶物俾自己繼續行落去

我養狗
搵火燒佢、搵水浸佢，搵狗公女女女佢
一早俾人拉去告虐畜

屌你耶和華，虐人虐撚咗幾千年
黑警咁耐未都拉，擺明一擔擔

教會存在目的唔係自成一角，係影響社會

你當我左膠都好，但成件事係用人命去proof 自己係啱，合乎道德？

吓，咁請問今次神話香港要點做？有冇同你講？點解我哋仲係要輸比中國共產黨？

已經講到明會點然後畀佢地揀

侵侵係摩門教

建議啲比較活躍嘅會員唔好改

可能有人𥄫住見你改就偷你個舊名用

耶和華點解仲容許中共存在

還有恩典 開遍面前 寒季終必回暖

伊邪那岐、梵天、盤古，唔同國家或者宗教都有唔同版本
你想聽邊個版本？

如果有神
佢俾新疆人的試煉都幾高難度
心靈空虛搵野寄托ok
但主宰你自己人生的係你自己

不如你問下以色列人覺唔覺上帝虐待緊佢地先，認真

你定一套道德標準去衡量上帝，合乎道德？

其實我自己就信有佢既存在，

因為我自己以前當有某d困難發生，就會祈禱

最後真係實現左同解決

不過我自己就無訓教會之類既野

只係我自己有呢一個信念

我信有外星人多啲!

世人口中嘅乜神物神，其實都係外星人!

[/quote]

有，不過要堅持

真心信

天主教班人自古以來都係腐敗嘅

好似有理論係話用唔知幾強嘅風最幾耐，係可以暫時分開紅海。依加人都識少少人工雨之類嘅方法，神會掌控天氣好小兒科啦

猶太人被屠殺時 耶穌喺邊度？
維吾爾族人送入集中營嘅時候 上帝喺邊度？
印度每日發生百幾宗強姦案嘅時候 神喺邊度？
香港不斷比支那打壓緊嘅時候 耶和華喺邊度？

淋病出賣香港人係神嘅安排嚟
信主得水牛，耶穌打救眾生

我見有幾類好虔誠嘅人

1）不斷麻醉自己，話呢啲係試鍊嚟，會雨過天清
2）成功人士，家庭美滿，覺得所有野都係神恩賜

但係呢兩類人信仰分分鐘都好脆弱，有時一個浪冚埋嚟，可以全盤崩潰...

大總統侵侵 vs ISIS蛜

咁你知上帝行邊套道德標準？如果上帝套標準係與世相違，咁上帝果套標準又係咪道德？何謂道德？你自己都兜唔返又點說服人地去信你？你不如返去問下牧師點兜呢d問題先好出黎傳教

神唔會用惡事考驗人
Ok??

我信佛,講因果,比起講救世主更能令人信服

岩呀
一世人就係個集中營度比神考驗

魔鬼整架

神有能力變食物
Ok?

做人一定要有信仰，但信仰唔一定要係宗教。
做人係辛苦㗎，但有信仰就可以堅強咁生存落去。可以係宗教，可以係屋企人，而永遠唔會背叛你嘅就係你自己。

錢先係真理

我神只渡有錢人
不渡窮撚架！

死耶撚！

即係咁，你間公司係你唔知情同另一間公司賭，你期間窮到要瞓街，妻離子散，到最後你捱過左。然後公司同你講：「嗱！其實呢啲都係升職前嘅 assessment 嚟，我賭贏左，而家你會加官晉爵，有車有樓又有女。」

咁你覺得又o 唔ok?

宗教有佢自己嘅道德標題我明白，但持住道德高地然後屌𨳊人地話：「你地班屬世嘅人唔撚明，你地根本無資格挑戰我地，神係自如永有，明白未？」

ok
可以歸順魔鬼嗎？
我唔怕落地獄

係唔妥班耶撚啫
又唔見連登仔笑鳩釋迦牟尼？
耶撚教唔係唯一信仰，你住香港應該好清楚至係㗎

人大咗反而理解點解其他人要信教
其實只要係世俗化咗，同唔係信埋啲膠嘅嘢，對有需要嘅人係有幫助嘅
不過如果個人係閪，信咗改唔到都係閪傢啦

又唔係問緊你 ....

上帝知道約伯可以捱過

哲學問題，道德標準何在？點解佢所信嘅道德可以凌駕所有野，地上嘅人都係人心肉造，係咪道德呢兩個字就 overwrite 所有野？咁凡人所受嘅苦邊個明白？邊個可以幫佢？

同你嘅諗法一樣
對聖經唔反感
但係啲基督徒好撚鍾意斷章取義

嗰陣都未有進化論呢樣嘢，寫聖經嘅人點會知

但公平D講句，聖經又唔會無啦啦講進化論，因為聖經呢本書個主題係神同人嘅關係，好地地唔會無啦啦講進化論
正如你都唔會喺本講經濟學嘅書度搵到經濟學以外嘅資料

咁有情緒病跳樓死個啲又點？

係美國一個好出命，叫 rick warren 嘅牧師個仔自殺死添，但佢死之前個幾年寫左本 purpose driven life，我睇完之後覺得，佢個仔對佢寫個本書係一大諷刺

即係兜唔到

佛經嗰啲先叫智慧
聖經只可以當故事書咁睇

佢哋會話當愛仇敵
人唔應該互相憎恨

Me

關咩事？
都話上帝唔會用惡事考驗人

信本史前廢書

應該咁講 咁易俾你估到佢就唔係耶蘇啦

耶撚點解要人奉獻 但又話錢係萬惡之源
同要錢做乜 又話有心就得

你咪自己揀咗
人地一早話你知繼續咁做會仆街
你要食屎唔通唔畀你食咩

你以為人人都要做約伯？

上帝畀得約伯呢啲經歷，係因為佢知道約伯渴望啲乜

約伯對上帝話「從前風聞有你，如今親眼見你」

唔係人人都做到約伯咁，經過咁大艱難仍然選擇係上帝面前謙卑自己

樓上條問題大把人都會問，你又答唔到，有冇諗過睇熟本聖經再思考下呢d問題？連聖經都唔熟又點傳教呢？
唔好話佢問d問題你答唔答到，你又答唔答到我條問題？

信?? 信佢老母臭閪
單單係TRUMP 既事黎計
侵侵 今次衰左 全人類一齊面對black mirror式既監控

成個地上 都唔會再有公平同自由
講緊既係 政府同埋傳媒 公共傳播 FB twitter呢d 形成既絕對監控網
不過 可能神就係鐘意呢d奴隸上天堂

你又知人一定有靈魂?
收皮啦死耶撚

唔好迫人啦
我問十個基督徒咩係神嘅話語
十個嘅答案都唔同
根本佢哋都冇統一嘅答案

上帝無要求讀熟聖經先可以傳福音，呢項要求係你自己加上去

上帝冇寫聖經同十誡 呢啲嘢係人類自己寫上去

岩呀，連上帝都係人類自己寫上去

呢點我倒是好認同

ching你係咪認真咗
你冇睇過逃學威龍？

支那拆左咁多教堂
教義都改埋
耶蘇係邊？

收緊中共錢？

呢句真係耶撚最撚戇鳩嘅一句

諗住用一句話用世間既道德標準去衡量上帝唔啱就解決晒所有問題

咁嘅話其實你哋使乜討論姐一唔啱就話上帝嘅標準同世間唔同咪得
照你咁講嘅話你一定啱啦冇人講得贏你喎，龍門任你搬

又係呢條離地耶撚
琴日個post仲未俾人屌夠
Btw show blocked user

欣賞樓主竟然夠膽係連登提基督教

（上年6月之後話過以後唔叫人耶撚 叫返基督徒）

出賣耶穌=聖旨 上帝陷害猶大

人應該識得分辨邊啲係出自上帝，邊啲係出自人

有冇聽過big bang

同我證明耶和華既存在

依家加會比人話係邪教

摩門教就係係兩百年前加多本摩門經

咁關佢聽唔聽上帝話咩事？

人識得分基督教就唔會分天主教東正教同伊斯蘭教啦

What is the cause of the Big Bang?

上帝安排個咸濕阿伯代揩阿侵

又係呢個on9邏輯

尚唔完全清楚宇宙點形成＝一定係上帝造出黎

係
講真你哋基督教本身自己入面既觀念個個都講唔同，我點知我信嗰個係咪真係啱果個你叫我點敢信

咁仲叫自由意志？
你講左個結局已經影響到佢判斷

又要人有自由意識 又要人落地獄 神=撒旦

You are welcome

老實講
宇宙其實係我無聊個陣做出黎
雖然你睇唔到証明唔到
唔代表唔係

你唔熟讀又點樣說服人哋

無錯，其實宇宙係我打飛機打得太大力射精射到空間扭曲形成宇宙

唔好問我攞證據，因為我會問你攞返證明我講既野係錯既證據，而你比唔出所以我一定係岩

你有咩意外
面臨死亡
係人比你既考驗黎

9up囉，宗教撚成撚日都9up架啦

神

有十個人

畀兩條路佢地行，一條生路，一條死路

講明之後，兩條都有人揀黎行，仲唔係自由意志？

2020年資訊發達
都仲信宗教既人智力真係

最鐘意撚到佢地谷住條氣又唔可以亂咁罵人

你班冇蒙主感召嘅都不過係最後落地獄嘅垃圾
傳褔音根本多餘 如果神真係全知全能全善嘅佢又點捨得我落地獄 睇住我仆街嘅即係佢唔係全善啦

耶撚只留下負皮 不願面對

Sorry, I don’t accept this answer. Please tell me, what caused the Big Bang? Or who caused the Big Bang ?

如果神真係全知全能全善嘅佢又點捨得我落地獄 睇住我仆街嘅即係佢唔係全善啦

自由意志有懲罰仲自由意志
咁你返中國用言論自由屌習近平被自殺 都係有言論自由啦
支那=自由社會=天國

咁點解就要我運氣差
點解上帝唔比條女我要我單身32年

侵仔成功返回白宮我就真係信呢個世界有神啦

我未選擇個條路
你同左我講條路係好係壞
不論我決定係點 已經從中影響我個判斷個程

講咩撚英文扮撚曬野

咁我問返你，你又咁撚肯定係條變態阿伯創造宇宙

on99宗教撚反科學反到反智

的確係冇要求，但係你連最基本問題都答唔到，點解唔去讀下本聖經？連解答問題都做唔到就咪學人傳教，至少我見過咁多個牧師，就算答唔到我問題都可以用聖經卸去其他地方

我32年都未擁有過女wor

同耶撚討論好似同信地平說既人討論一樣
Sorry i dont accept the answer

有十個香港人

支共畀兩條路佢地行，一條就係加入我個黨既生路，一條殺撚死你既死路

講明之後，兩條都有人揀黎行，之後支共出黎同國際社會講，嗱係佢地自己選擇，香港人仲唔係有自由意志，對佢地很好

駁吾刀唔覆?

搵到大錢, 我信劉華又點話...............

所以咪話，你只肯去睇你無嘅野

點解一樣野發生一定要有原因
而全世界搵唔到原因就射落有個意志之類
你睇下以前乜都唔識d古人
睇住有行雷有太陽有月亮
作d神話又雷神又月神又太陽神又盛
你會唔會覺得自己諗多左？

其實如果神係全知全能嘅話，一定有辦法可以喺唔改變人既自由意志之下令所有人都信，隨便喺依家行過神跡已經會多好多人信

佢唔咁做得兩個可能，一就係佢根本唔想所有人都得到永生，二就係佢做唔到。
仲有一個可能就係佢根本就唔存在

唔好同我講咁樣已經叫做改變左人嘅自由意志引導所有人去揀一個選擇唔代表控制佢嘅自由意志去揀

神係全能，只係對金錢無能

其實你可以簡單一句話唔知，無人會怪你

其實你可以簡單一句話唔知點駁，無人會怪你

你都係返去起你既聖殿啦柒頭

咁點解神唔比我？
要個配偶要求又好高咩？
亞當都有夏蛙點解我就無女？

連登仔: 有事基督徒 無事耶撚

如果上帝真係咁尊重人嘅自由意志嘅佢都唔會叫人創立教會寫聖經立十誡啦

我見親都係講耶撚喎

觀天地萬物之奇，相信有造物者使然，我當初諗法純粹就係咁簡單

耶撚死埋一二面信教根本冇人會屌
自己啲教義又立唔住腳都要傳褔音又唔俾人駁先最撚煩

教徒 = 偽善者

咁點解個答案係上帝？

科學到呢一刻仲好嚴肅緊研究緊
唔係亂作故仔，梗係冇你咁易鳩up啦

好撚多五毛幫CCP打壓宗教
乜都批鬥批評既劣根性
表面上理性邏輯 但實質空洞無物
岩呀 信仰信仰 好多時都係得個信字呀
你要既科學根據俾唔到你呀 如果人可以解釋到神既旨意，都唔輪到連登仔第一個拆解啦

岩，最煩就係個啲成撚人跳出黎咩都係神既煩膠，比如呢條

法唔法國屯門d基督徒好撚賤格，唔夠天水圍既基督徒同教會黎？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以弗所書 5:15 - 17
你們要謹慎行事，不要像愚昧人，當像智慧人。 要愛惜光陰，因為現今的世代邪惡。 不要作糊塗人，要明白主的旨意如何。

箴言 10:23
愚妄人以行惡為戲耍；明哲人卻以智慧為樂。

神賜予智慧畀人類唔代表容許佢哋利用嚟做壞事

平民百姓又點打壓宗教啦
你要我尊重宗教好簡單 交稅先

飛天意麵神教

佢嘅態度係，屌，你班人都唔明㗎啦，聖經講左係咁就係咁，你地唔信係你地問題！

其實我覺得基督教本身係無野，問題就係出自佢呢啲人，係佢地妖魔化左成個宗教

有，但唔信晒
挑選部分內容用黎做生命裡面嘅guide就得，信晒神創論／人類只有6000年歷史，真係唔掂

呢個宗教孕育咗英美澳加同歐洲文明，應該差極有限，信得過

想問吓獵巫同賣贖罪卷同聖戰算唔算做壞事

真正既神，唯一神

利未記
15:19女人行經、必污穢七天．凡摸他的、必不潔淨到晚上。
15:22凡摸他所坐甚麼物件的、必不潔淨到晚上．並要洗衣服、用水洗澡。

不如解釋下點解上帝咁歧視女人月經

唔撚洗覆我啦
平民百姓無能力
媒體無能力
宗教係假既
唯有習主席 CCP才是真正烏托邦 好未

耶撚：呢啲野完全唔關宗教事，一定係啲人做壞事，宗教一點因素都無牽涉在內

信神好耐但唔係虔誠 但自從睇完受難曲心裡好大迴響 感受好深 令我更加堅信神嘅存在

一句話，我唔接受呢個解釋就算。

但我地問返佢，佢就問：點解你唔接受我解釋？

cls, double standard 到你

其實個設計係女多男少嘅，係無干預之下

古時啲女係多到要送畀人

只係到左中共個時，只畀生一個，咁啲人因為要傳宗接代，女嘅就墮胎，男就 keep

導致依家中國女多男少

而香港亦因爲由漁港變成都市，思想西化
啲女催向只傾慕有財有勢嘅男人

我反共嫁喎ching
我唔信對教會有咩影響?
我屌佢冇邏輯又對教會有咩影響?
但係教會會叫我落地獄喎
同埋烏托邦呢三個字唔係咁用的 睇多啲書啦

耶撚：總之就有問題啦，點解你唔信？

點樣定義壞事

如果一個全善嘅神唔阻止有人用佢名義做壞事仲係咪全善 唔好同我講佢唔知呀 你教義講明佢全知全能嫁

我理得你咁撚多。
全知全能的神點解唔俾條女我

如果你google下聖經
其實係好歧視女人
不過佢地最鐘意扮睇唔到

神鍾意人屌細路仔的 你睇吓天主教啲神父

我信氣炸鍋

神比較鍾意小朋友 你睇吓天主教啲神父蒙主受召係細路身上留低咗幾多聖恩

認真答，我𨳊估如下：

單從生理的角度來看，月經的血，本來就係唔乾淨
所以，每月要把露血清乾淨 ，以免留在子宮內，導致子宮發炎等病變

神愛細人
更加愛小朋友

咪一撚 咩聖公會，天主教，基督教 你搵個唔奶共唔洗錢的出黎講下

想問返點解主冇叫教會交稅盡公民責任

設你老母計，一早已經有研究證實男女出生比例係男多女少呀on9，比例約係103：100呀，甚至清朝都已經有紀錄證明男女比例失衡，男多女少，仲有宜家中國都係男多女少呀on撚柒9

仲要女人唔係咁多嗲，順服嬲人就得

提摩太前書
2:11女人要沉靜學道、一味的順服。
2:12我不許女人講道、也不許他轄管男人、只要沉靜。
2:13因為先造的是亞當、後造的是夏娃。
2:14且不是亞當被引誘、乃是女人被引誘、陷在罪裡。

唔好咁啦 以前教會話太陽圍住地球轉添

男人

條on9仔宜家可能都仲覺得太陽係圍住地球轉

屌佢把口真係隨便講啲野出黎唔洗經下個腦

咪係
質疑耶撚教就被佢哋spin到幫支共打壓宗教
班耶撚喺學校質疑其他宗教又叫咩

耶撚成日都駁吾刀就唔答好討厭

聖經講埋懶惰係一種問題，但係偏偏傳教個人又要懶惰，咁樣咪犯下聖經講果種罪，呢班人說話同做事都係自相矛盾，同聖經一樣都係有極大問題

咁即係上帝刻意製造不平等 製造比較 製造分裂仇恨啦

打錯，個句想講「導致依家中國女少男多」

所以教會最多都係得女傳道人，好少見女牧師。

係現今社會，係好歧視，但我嘗試幫佢辯護啦，就好似一個傳統家庭，男人要孭起責任，女嘅就要持家個類。

你可以當 part of 宗教嘅傳統價值掛

其實我懷疑佢係需要睇醫生

佢都係基督宗教㗎

哦，咁我屌少你一句

設你老母計，一早已經有研究證實男女出生比例係男多女少呀on9，比例約係103：100呀，甚至清朝都已經有紀錄證明男女比例失衡，男多女少呀on9仔

神恨惡的七件事
1. 驕傲的目光
2. 撒謊的舌
3. 流無辜人血的手
4. 圖謀惡計的心
5. 有害的渴望
6. 在社會造謠 吐謊言的假見證
7. 引致分歧的爭鬥

係我以前返個間教會見識晒以上嘅野

羅馬教會唔止做過曬，仲好擅長

神既事我唔想知，我想知全知全能既神點解唔比條女我者

主點解要5餅2魚 唔直接派錢比班人

冇錯 所以就算身兼聖職嘅人唔等於心身靈已歸順神
一樣可以係一個大惡人 做盡壞事嘅人神係知道

我發覺往往信神嘅都係唔睇歷史嘅

神愛世人
甚至將人送入地獄
神給予你自由意志
但你唔可以唔信耶穌
否則送你入地獄
神所謂嘅愛唔包括包容 尊重別人嘅思想
同某黨十分相似

就係越無知既人先越信到十足十

我以前返過教會嘅 retreat，其中一part 係玩 secret angel，而我當時係一名窮撚，我到最後無送到野，亦有同啲人講我好窮，到最後，成班基督徒笑𨳊我無心思，話我好孤寒，有收過人地送嘅禮物但無送野比人。

雖然十幾年前嘅事，但呢樣野我好肯定記一世

要錢建堂㗎屌

咁神知道點解唔阻止 佢唔阻止有人行佢名義做壞事係咪即係默許? 你唔阻止人強姦你子女仲係咪善?
如果神唔係全知全能全善咁佢係咪邪惡? 咁你係咪拜緊撒旦?

哦係咩～差唔多每任教宗都肥肥白白咁

之前街頭行乞
夠鐘收工識行識走仲唔係神蹟

請傳褔音令我蒙主感召

連上主個名都稱呼錯，你點信？
Yahweh 雅威 比較貼近
Jehovah 耶和華 係誤讀

我都知你頭腦好簡單，呢點我已經係呢個post到見識過

quote 返你個句
sorry, i dont accept this

其實你地基督徒認錯係咪咁難？

咁即係比人強姦果d叫抵死？

你哋證明到聖經講嘅係岩
又冇證據算唔算造遙

你知以色列唔係得猶太人架可？你都知猶太人唔係全部都同一個宗教甚至無宗教架可？

投票唔係單睇宗教定位好冇

答我啦 我都想信主

你信唔信？唔信我放火燒死你

我整的
sorry

或者你試吓祈禱問神點解唔阻止

巴打好憎神咁喎 開始起鋼單打人

點解要祈禱 神全知全能全善點解佢唔直接聖臨做好心解答我問題

神係邊個創造
創造神的又係邊個
個個邊個又係邊個創造

其實係我

.........

憎宗教係無錯，但我宜家只係比佢啲on9邏輯令到有情緒激動啫

吓 乜鳩呀呢兩句福音你係點理解到呢個意思?

我哋唔係證明聖經 只係選擇相信聖經
同樣地你都可以唔相信

你不如話解答我條友淨係識係施害者角度出發，無從受害者出發

當然冇問題 每人都有唔同嘅價值觀
平心靜氣討論啦唔洗激動

屌你老母 叫人平心靜氣討論又唔答我問題

創造神既神 可唔可以講利下場贏定輸

唔信

但尊重你嘅選擇

神講下野就創做到個世界出黎，原理一樣呢個宇宙只有神可以無中生有
因為佢係全知全能

雖然我知
但唔好打算試探我

侵都係基督徒

miss咗你回覆 冷靜啲唔洗咁勞氣
鍾意祈就祈 唔鍾意祈就唔好祈 冇話點唔點解

一早畀左你啦，係你個祖先阿當夏娃食完禁果先無晒D智慧

神同正義唔係同一樣嘢黎
你話神憎惡呢七樣嘢
但係做齊呢七樣嘢嘅人過得最快活
所以即使係有神 呢個亦只係邪神

相反撒旦會懲罰惡人
起碼呢樣先係正義
如果有神鬼 我會加入撒旦
去殲滅呢個邪神多啲囉

連登仔一講宗教就起晒鋼
但係星座post有幾千萬個

我全知全能 但我唔答你 你有自由意志去揀買邊隊 而我都知你會買邊隊 但係我唔會干涉你 不過如果你賭輸咗係我對你嘅懲罰

我幫D左膠貼

想問上帝係咪支持連坐法 點解我要為我祖先做過嘢嘅受罪

咁係呢班人心地差姐 唔關信仰事
就算唔信神佢哋心地都係咁差

上帝因為我祖先做過嘅嘢而懲罰無辜嘅我咁佢係咪善

覺得同童話故事冇分別，冇辦法信

真心好多奇問吓 想知撒旦會點懲罰惡人?

睇咗尋日高登段片，有啲感動

相信聖經之前最好睇曬成本聖經，因為聖經隨便都可以搵到唔少問題，唔合正常邏輯道理，自相矛盾

我更正
其他人唔知 但我指係相信神嘅教義同真理
舊約有啲保留

好人緊係提上天堂享福
惡人緊係留係到受苦

有錢長命唔等於生活得唔痛苦

神邊有責任理人先
就算有神 到而家佢都未上過水
根本係當睇緊動物園咁睇緊我地啦
邊有咁得閒又唔比打飛機 又唔比搞基又盛

我唔知啦 我就已經煉緊仙 我個靈魂已經同邪神匹敵 到我死後我就手刃邪神成為新世界嘅神

如果世界真係有神，佢一定唔係企喺正義果邊，唔係點解支共仲生存緊

冇人證明到你唔係 所以你係
我想跟你 有冇得俾我上天堂?

成事之後記得保佑下我

只要好人就可以上天堂

唔似得個邪神咁 要人信佢先上到天堂
仲要唔顯露出黎但又要人信佢
仲要仆街都上到天堂

。。。中二病

呢個世界既知識你1%都學唔晒喇，宇宙既野更一曉不通
更何況係神既野，最少你熟讀量子力學先好講野

你就一定落硬地獄

咁同你創立教會係咪唔洗交稅

但事實係，我地人人都犯左罪

當你有一個惡念，即使只係幻想，都係有罪

ok

我唔似得個邪神要人崇拜 我唔好呢味 大家做個好人就夠了

咁我想問 個bb未有意識就夭折 佢唔知道神嘅存在 但係根本聖經所講佢有原罪 咁佢係咪要落地獄

用人既科學去解釋神蹟真係天下最多餘既事

你屌宗教無邏輯 亦相信宗教既一般都係無智識份子

讀書你又比我多
咁你解釋下人點解進化 但亦有猩猩同馬騮物種
地球上無一種生物係有未進化及進化後物種共存，請以你讀咁多書嚟解釋下點解唯有地球上人類物種會係咁？
又請你解釋下長頸鹿呢種生物係弱肉強食下既生物鏈下點解搵唔到以進化論解說佢既構造？

烏托邦唔係咁用？我點用？又應該點用？
講嚟聽下呀

we are here NOT to accuse you but to point you the way to God

Jesus says to him, I am the way, and the truth, and the life. No one comes to the Father unless by me.
- John 14:6

神就係個因囉，無神就無你

咁教會話太陽圍住地球轉係咪先係真理

有時睇到呢d po會係到諗，究竟係普遍基督徒對聖經認識不足，定某d基督徒比人印象太差

例如邊 part 你覺得有保留？

其實你知唔知咩叫量子力學
係咪都拋個名出黎

我個人就唔信既，但認同人以民族做單位既話，的而且確係需要信仰去團結人心，否則只會好似白左同支共咁冇左靈魂

科學角度去睇，神呢樣野都可以歸因於determinism同higher being，唔係完全空穴來風

老老豆豆，我見唔少連登仔撐侵，但人地講緊基督教精神立國，加埋舊時西部牛仔果種祟尚個人自由，你地又係咪接受到

你個名同我差唔多但我哋嘅諗法咁唔同

箴言 24

1 你不要嫉妒惡人，也不要起意與他們相處。 2 因為他們的心圖謀強暴，他們的口談論奸惡。 3 房屋因智慧建造，又因聰明立穩， 4 其中因知識充滿各樣美好寶貴的財物。 5 智慧人大有能力，有知識的人力上加力。 6 你去打仗，要憑智謀，謀士眾多，人便得勝。 7 智慧極高，非愚昧人所能及，所以在城門內不敢開口。 8 設計作惡的，必稱為奸人。 9 愚妄人的思念乃是罪惡，褻慢者為人所憎惡。 10 你在患難之日若膽怯，你的力量就微小。 11 人被拉到死地，你要解救；人將被殺，你須攔阻。 12 你若說「這事我未曾知道」，那衡量人心的豈不明白嗎？保守你命的豈不知道嗎？他豈不按各人所行的報應各人嗎？ 13 我兒，你要吃蜜，因為是好的。吃蜂房下滴的蜜，便覺甘甜。 14 你心得了智慧，也必覺得如此。你若找著，至終必有善報，你的指望也不致斷絕。 15 你這惡人，不要埋伏攻擊義人的家，不要毀壞他安居之所。 16 因為義人雖七次跌倒，仍必興起，惡人卻被禍患傾倒。 17 你仇敵跌倒，你不要歡喜；他傾倒，你心不要快樂。 18 恐怕耶和華看見就不喜悅，將怒氣從仇敵身上轉過來。 19 不要為作惡的心懷不平，也不要嫉妒惡人。 20 因為惡人終不得善報，惡人的燈也必熄滅。 21 我兒，你要敬畏耶和華與君王，不要與反覆無常的人結交。 22 因為他們的災難必忽然而起，耶和華與君王所施行的毀滅，誰能知道呢？

習總？
林奠？
痛苦？

好可惜我p牌正皮唔到

但可以同你講，呢樣野對我影響好大

就好似我同你講，其實啲黑警衰者，其他人唔係咁，咁你點諗？

係
我就係因
我老死撤旦就係果
其實佢都係好人黎
只係比較百厭
希望大家支持下我老死撤旦

信完有女人玩

determinism同higher being可唔可以講多少少
小弟不太明白

我又冇話我信進化論 你話神創造一切 我都可以講撒旦創造 你證明到唔係撒旦創造咩

烏托邦係指唔存在嘅完美國度 係可以理解成桃花源記嘅桃花源 用嚟形容社會同地方嘅
你前面兩個名詞一個人名一個黨名
要講就講唯有習近平ccp統治的中國才是烏托邦
明?

唔係教徒但見到侵侵成日祈禱
所以之前都有幫侵侵祈禱
但大選話俾我知神係無公義既
唔幫基督徒走去幫魔鬼
好失望

岩呀，幾千年前落雨行雷都係神蹟，現代科學家氣象學家真係多條魚，整咩天氣預測，神蹟邊有得預測

姐係唔係想歧視你地
但你地咁多人憎唔係冇原因
有矛盾/反常識: 世界好多野解釋唔到

遲早你話1=3=4=5=6=7都冇問題
因為都係一句 世界好多野解釋唔到

你諗唔到咪講一句唔知囉
我又唔會叫你唔好信/笑你
但你地咁樣完全冇邏輯點同你地溝通

Both

唔會喺連登嘈，因為我個名已經係答案

流星撞地球

世界好多野解釋唔到 神的旨意

龍珠都有神龍復活點解釋

駁唔到後開始洗板了

都係嘅 明白呢啲行為真係好傷人
其實好多教徒都係偽教徒嚟 好多人自己都未ready好信神就受咗洗
或者返教會只為咗溝仔溝女

Fyi, 拜登都信耶穌

如何定義惡念，點界線又咪就係比你班宗教撚自己劃

洗板開始

有冇基督徒解答我

喺連登講宗教預咗被插欣賞你嘅勇氣
可唔可以講多啲點解咁覺得

......

呢類 BB 直接上天堂咖，因為耶穌嘅寶血已經 cover 左佢地

耶穌嘅血係為全部所有人而流

好多耶撚都咁樣

咁係咪即係宜家所有人都冇原罪 咁耶穌死之前死啲bb咪好可憐

我代佢答

神有佢嘅專業判斷去 determine 咩人上天堂

仲以為睇緊av故事簡介

好衰呀你問到咁

唔係基督徒 但試吓答你
bb冇抉擇能力 佢哋嘅原罪已被基督承擔
而且都係未有犯下任何罪嘅階段 所以bb嘅靈魂係可以得救
新約係咁提及 但舊約好似唔係 所以對舊約有保留

好奇吓姐

咁如果個bb一出世就俾家人攞咗去其他教受洗咩

16 法利賽人中的文士 a看見耶穌和罪人並稅吏一同吃飯，就對他門徒說：「他和稅吏並罪人一同吃喝嗎？」 17 耶穌聽見，就對他們說：「康健的人用不著醫生，有病的人才用得著。我來本不是召義人，乃是召罪人。」

我地有病，我地不足，我地甚至連人格都有問題，但耶穌正正就係呼召緊我地呢啲被睇唔起嘅人

12手足未搵返
無左好多細路
好嘅人要死
壞嘅狗仲風流緊

如果有神，我覺得佢都係廢

教宗宜家都信人民幣啦

係你比人睇唔起呀on9仔

咁呢層就真係唔知

樓主係咪耶撚 想見而家呢個亂勢傳教

弟兄

正想講 見咁多人屌民主黨同班佢地班左膠，但又屌基督教同保守主義

原罪係大部分人有誤解既觀念。
原罪唔係講因為亞當犯罪而使之後所有人一出世就係有罪，而係講亞當犯罪之後，罪進入左世界，所有之後既人都有犯罪既傾向。
就好似個老豆成日飲酒講粗口，個仔都會傾向染指左呢d壞習慣，但個仔有自由決定自己好唔好似老豆咁飲酒講粗口。

詳細：
Michael Rea, "The metaphysics of original sin"

所以應該唔洗落地獄，至於落地獄既定義其實都好多野可以講

何謂病？病從何而來？如果隨意將人定為有病同中共有咩分別？

有不足我認，但唔好代表所有基督徒宣稱人格有問題好wor

你地啲論術黎黎去去都係「神唔產除魔鬼，就係同魔鬼夾埋黎嘅」之類，相信雖不中亦不遠

但我地見到嘅上帝係不停畀機會人悔改，不停用各種方法去嘗試糾正人，不停拖延審判之日，盡量畀更多時間嘅時間我地去悔改，遠超過我地所應得嘅

而唔係你地所諗咁不停搵機會去擊殺人 ....

其中一個惡念就係「淫」

「凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與她犯姦淫了。」

即係噉，非洲啲飢民會搞成噉係邊個造成大家知咩事啦

呢個叫身理反應，係人類作為物種演化維持物種存活既本能，on9仔

我係至從抗爭 反而開始唔信靠
因為我到而家都唔明點解要咁多好人犧牲
唔好再同我講乜野苦難才顯得真善美
因為而家明顯嘅係邪惡壯大中
根本呢啲災難鼓勵唔到人做好人
全部義人都死得不明不白

咁香港人做錯左啲乜
同埋點解要咁多好人受罪

我希望嗰5餅唔係嘉頓

7婆都改過緊 我地唔好再屌佢了

如果無呢個意念咁請問點樣有下一代？

依家所有人，只要相信「耶穌為我地嘅罪被釘十架死後復活」，罪就得赦免

我並唔會講乜鳩試練呢d 說話
死左既人被強姦既人確實係痛苦萬分
但係我會認為 殺人既人強姦人既人 將會係地獄永遠受苦 呢d 就係神對佢地既懲罰
但我唔係講緊 知道佢地落地獄就唔依家郁手做野報仇
我係絕對認同要自己郁手報仇 因為呢樣都係神要我地做既事 記唔記得巨人歌利亞與大衛既故事？
至於你唔相信既 可以繼續唔相信 或者有幸有一日有某d 事情可以令你相信 或者唔相信都唔緊要 我亦相信只要係做義人冇信神都一樣可以上天堂

學雅典娜由宙斯個腦爆出黎

愈軟弱嘅人愈易信神

用寫故事書同量子力學比
不過你岩
寫故事書我都唔識

講緊嘅係你見到女人然後幻想強姦佢，呢個就係惡念

真係有精神病

你老母生你出黎就係惡念啦屌

耶撚好好笑嫁
一出世就有原罪
之後打飛機 帶condom又唔得
因為性行為係只可以for生育

之後睇哈利波特 去halloween又唔得
因為鬼怪

因為你on撚柒9囉，羅馬皇帝邊忽夠你個上帝狂暴，種族滅絕埃及人，甚至成個世界

無撚神神比個原罪我
中共都無你連坐法得咁誇張

無一個耶撚答到

咁就係因為你唔夠信神 如果你信神 你就會知道佢地係世上受苦 但係提早係天堂享緊福
正如花地瑪預言一樣 其中兩位好快就比瘟疫奪去左佢地係世上既身命 但正如聖母所講 佢地會上天堂 所以呢兩位小朋友就算死都跟本就冇驚過 因為佢地相信神 知道自己會係天堂

開住新聞食飯，見到中國有天災死人霖樓就開香檳，拍手大叫「抵撚死」

外表係「好人」，但內心有邊個睇得出？

點定義好人定唔好人

殺左拉登個個人都係殺左人 佢係咪好人

他對我說：「我的恩典夠你用的，因為我的能力是在人的軟弱上顯得完全。」所以，我更喜歡誇自己的軟弱，好叫基督的能力覆庇我。

- 使徒保羅

女人月經比人造污糟7天

聖經性別歧視:女人比男人軟弱

彼得前書
3:7 你們作丈夫的、也要按情理和妻子同住．〔情理原文作知識〕因他比你軟弱、〔比你軟弱原文作是軟弱的器皿〕與你一同承受生命之恩的、所以要敬重他．這樣便叫你們的禱告沒有阻礙。

有七情六慾好正常，如果要好假咁話唔好死，咪又係虛偽，聖經又話虛偽係罪，咁姐係公字都係你，點玩？

耶撚日常

當你得閒無事嘅時候，有無花時間去了解呢位神？

如有，請 keep 住做，你終有一日會對佢有正確嘅理解

否則，請你由今日開始，多讀聖經

唔好諗住一步登天

同埋好多資深信徒都會經歷質疑上帝嘅階段，但天父嘅慈愛係超乎我地嘅理解

聖經係以前嘅人作嘅，根本就誤導世人。宗教組織想用宗教來控制思想

我舉個例咪包括埋虛偽，講緊係屋企一個樣，出到去另一個樣 ....

所以我叫人睇曬成本聖經先好信教，成本聖經基本上係自相矛盾，而且耶穌同中共都係冇分別，一樣係獨裁者

佢地駁唔到既直頭當睇唔到
你睇吓個條耶

咁殺左拉登個個人都係殺左人
但係殺左拉登救好多人
咁佢係咪好人

成班人真係唔該讀下歷史，讀下基督徒歷史上迫害過幾多猶太人，獵過幾多巫婆，點樣將歐洲異教徒（pagan)迫害

我睇唔到
呢個係考驗

佢點解唔係？你覺得佢唔係係因為你有一個既定既耶撚形象姐，跟住你就以為耶撚就一定係咁

咁外表係好人同見到天災話抵死係冇相沖，邏輯上係冇問題
佢可以係行事方式係好人行為，但係佢唔中意中國，所以大叫抵死，呢個行為係忠於本心，表達自己感情，作為神唔係應該欣賞佢份直接？唔通要佢虛偽起來，隱藏自己本心，大叫唔好死？咁咪虛偽左，犯左罪？

世上無人乎合好人嘅定義，世人都犯左罪

就如經上所記：「沒有義人，連一個也沒有。 11 沒有明白的，沒有尋求神的。 12 都是偏離正路，一同變為無用；沒有行善的，連一個也沒有。 13 他們的喉嚨是敞開的墳墓，他們用舌頭弄詭詐，嘴唇裡有虺蛇的毒氣， 14 滿口是咒罵苦毒。 15 殺人流血，他們的腳飛跑； 16 所經過的路，便行殘害暴虐的事； 17 平安的路，他們未曾知道。 18 他們眼中不怕神。」

大佬你係咪撈亂咗佛教同基督教呀你未見過就係耶撚唔可以做？聖經有話唔比屌女？

噉又唔好歧視耶拎，宗教同教會雖然假，但係都幫到好多人。好多脆弱嘅人需要信仰來生存，而教會就畀咗生活嘅動力畀佢哋

咁你咁講，一個三餐食叉燒，晚晚飲vodka都叫Muslim la

講兩句野扮耶撚呃下人咋

仲未計對科學家既迫害

無神神又屈鳩個個都罪人

咁鐘意講聖經 解到未
聖經性別歧視:女人比男人軟弱

彼得前書
3:7 你們作丈夫的、也要按情理和妻子同住．〔情理原文作知識〕因他比你軟弱、〔比你軟弱原文作是軟弱的器皿〕與你一同承受生命之恩的、所以要敬重他．這樣便叫你們的禱告沒有阻礙。

有幾多間教會接受婚外性行為？尤其係主流大教會。有既話你介紹比我，我都信下攞下耶撚光環

可以向上帝認罪，奉耶穌之名，罪就得赦免

但用自己嘅努力係唔會令罪得赦免，無論點樣壓抑自己都無用

成日都話人罪人
就係用呢啲手段矮化你地
令你自卑 咁就課金比耶穌啦

Trump唔飲酒唔食煙㗎喎點樣一日三餐食叉燒又Muslim呀？屌你係咪on9？聖經有講過唔比做愛咩？

答到我未？邊間教會接受婚外性行為？

你地睇黎就係性別歧視，但點解基督教傳左成千年都仲傳緊？

真係性別歧視嘅點解歐美呢啲自由國家唔 ban 聖經？

審判時睇Trump點答囉，啲教會唔接受就唔係信？信教會定信神？有啲教會叫後生仔做暴徒啦，有教會支持共產黨啦，教宗奶共啦，但係佢地冇婚外情，咁佢地係咪信神？

如果侵叫基督徒
咁一個三餐食叉燒晚晚飲vodka既人都可以叫Muslim

比埋條link你自己睇下耶撚對婚外性既睇法

覆咗啦柒頭慢慢諗下點駁啦，唔知你信人定信神，咁在意教會點睇，教會叫你去死係咪去死？

神唔消滅共產黨原來係俾緊機會佢哋

俾機會佢哋繼續殺害人

因為歐美國家就係用耶穌控制人心
佢唔會提聖經既錯誤
再者 流傳好多年既野就係岩

Wfc 信神定信耶撚？信人咩？佢地點睇關神撚事

如果佢唔撚係跟耶撚個套，佢叫咩耶撚？

仲要講緊婚外性係無爭議地各類耶撚都反對

我無講過佢唔信神，由頭到尾都係話佢唔係耶撚

原來係你地眼中所謂西方民主先進國家仲係咁落後，仍然畀人用宗教控制緊

講經咩

路德對聖經既解讀同舊教廷解讀唔同，咁究竟邊個先係信緊神？邊個先有資格叫自己耶撚？唔係人多就係啱同有問題既，同埋個人係對神負責，佢知自己做緊咩咪得，點解可以證明到佢係唔信？

我咪話係因為你自己有個耶撚形象係腦然後判定佢唔係耶撚囉，信神既就係耶撚啦，邊有分點樣先係耶撚㗎？穆斯林都有遜尼派同什葉派啦，咁邊個先可以叫自己穆斯林呀？

我咪話左婚外性係耶撚界裏面係無爭議地被反對囉

講撚左幾多次聖經係本修改左n次既故事書姐
耶撚死去睇完死海古卷再出聲OK？

所以西方愈來愈多無神論者
點解既

你用有爭議既教議講既話仲講得通，而家講緊個樣野係無爭議嫁

就正如什葉遜尼都係唔撚食豬肉一樣嫁

聖經經過好多人修改再補作，基本上成本都係故仔（大話）來

不過而家控制思想嘅話用媒體同假新聞就得喇，輕鬆操控輿（愚）論

咪撚on9啦
為咗啲濕鳩宗教而唔睇經濟,外交,政策
支持一個黨唔代表要支持佢所有嘢㗎
宗教取向排撚到好後都未睇啦

信神就係耶撚,好撚野

我信阿拉，日日食豬肉，咁我唔通又變Muslim?

如果一個穆斯林係完全不知情既情況下食咗豬肉，但係佢好信教，食咗豬肉既一刻係咪唔可以再叫穆斯林，因為佢食咗豬肉。即係你一定要聖人先可以做耶撚？唔係返咗教會既人就係聖人黎㗎你幾歲呀？

你意思係咪啲魚同餅係喺中國順豐運過嚟?

真係，我覺得佢地根本唔係想溝通而係懶有智慧咁
之前同個耶撚傾d唔關事嘅野我講左句「我盡左力就算啦」
然後佢話「其實呢個係十分耶教嘅思想黎」
我話「盡人事聽天命呢d儒家、佛教都有嘅」
跟住佢話其他宗教唔撚知，極速攞左篇經文出黎，講聖經話耶穌播種唔知乜撚野
一時又話種子其實係暗喻信徒，但下一段嘅種子其實係耶穌本人
亂鳩咁解釋仲自由過人大釋法
其實由頭到尾都只係想強調「我識一d你唔識嘅野」，我越唔明佢就越開心

一定有神，仲一定好仆街嗰隻
當玩sims city咁管理呢個世界，殺人放火金腰帶，基督/天主教國家呢個肺炎死最多人，殘暴政權害死幾多無辜嘅人，人類以外嘅所有生物都比人瘋狂迫害
信有神嘅無問題，但嗰個神一係弱智一係冚家產

我唔識伊斯蘭教，基督教基本上係咁，你起碼意識到呢樣嘢係唔啱，只係人係會犯罪，同你唔知自己犯緊罪係兩回事

唔理神係咪真係存在，但係宗教令人向善拯救其他世人，咁就叫有神

神嘅愛超乎想象
世人都犯罪，所以要受罰

你呢啲全部都係演員可以做㗎喎
到今日中國都仲有呢啲氣功醫好咩醫好咩嘅戲子

其實有冇諗過神可能係絕對中立，咪由你地玩，自由係咁㗎啦，你見到有言論自由既連登咪會出好多冇人性既言論，係人玩壞姐，唔好賴神

你剩係睇新約㗎?
舊約仲惡撚過狗喎
仲有挪亞方舟一唔順佢意就殺晒全球人呢

咁佢明知係豬肉又食既話，佢仲算唔算啊

呢個係天主教 基督教係新教 當時呢個新教係由天主教到搶客所以被天主教逼迫到仆街
申利唔係耶撚

咁你個食豬肉=唔信教論已經錯咗啦。我上面有講，你意識到你犯罪而犯罪同你唔知自己犯罪係有分別，因為你知自己做緊唔啱既事你會有內疚，就會減少，但係人係人，始終都會犯罪，但係意識到自己犯緊罪就係一個轉捩點，真心悔改既第一步。所以你個話佢扮耶撚呃人論根本冇嘢support

仲要第一次驚你睇唔明 復活多幾次俾你睇添

與其信耶和華 不如信外星人好過

宗教其實對一個地方既發展同未來有好大影響
有宗教係一件好事來
香港本身已經文化冷漠
社會亦愈來愈走向無神論科學發展觀
信仰上既空虛換來既後果就係過度著重物質
容易跟隨主流社會媒體既價值觀(包括正/負面)
時間耐左社會會失去方向同活力
民族/身份認同根基亦會比較難建立

好彩係新一代經過社會運動發展左自己既信仰
但舊個代九十後就依然係心靈，信仰空虛
就算有信宗教既，好多時都唔係真心認同教義
有等於無

Er..我同意耶穌係唔妥法利賽人既做法，但係並冇話對呢班人恨之入骨。
睇真啲經文，其實耶穌都care呢班法利賽人，如果唔係佢根本唔需要多次同法利賽人挑機，指正佢地。甚致去到一位比位法利賽人控告。（詳細可參考馬可三：1-6）

啲人見挪亞整緊隻大船其實都知咩事，就算唔知，挪亞都一定有講會發生咩事，只係啲人唔信 ....

仲有聖母未婚產子

先知以賽亞係耶穌降生前 680 年已經預言左佢會黎，呢啲無得假

因有一嬰孩為我們而生，有一子賜給我們，政權必擔在他的肩頭上。他名稱為奇妙、策士、全能的神、永在的父、和平的君。

4 他誠然擔當我們的憂患，背負我們的痛苦，我們卻以為他受責罰，被神擊打苦待了。 5 哪知他為我們的過犯受害，為我們的罪孽壓傷。因他受的刑罰我們得平安，因他受的鞭傷我們得醫治。 6 我們都如羊走迷，各人偏行己路，耶和華使我們眾人的罪孽都歸在他身上。

7 他被欺壓，在受苦的時候卻不開口。 b他像羊羔被牽到宰殺之地，又像羊在剪毛的人手下無聲，他也是這樣不開口。 8 因受欺壓和審判，他被奪去，至於他同世的人，誰想他受鞭打，從活人之地被剪除，是因我百姓的罪過呢？ 9 他雖然未行強暴，口中也沒有詭詐，人還使他與惡人同埋，誰知死的時候與財主同葬。

10 耶和華卻定意 c將他壓傷，使他受痛苦。耶和華以他為贖罪祭 d，他必看見後裔，並且延長年日，耶和華所喜悅的事必在他手中亨通。

11 「他必看見自己勞苦的功效，便心滿意足。有許多人因認識我的義僕得稱為義，並且他要擔當他們的罪孽。 12 所以我要使他與位大的同分，與強盛的均分擄物。因為他將命傾倒以至於死，他也被列在罪犯之中，他卻擔當多人的罪，又為罪犯代求。」

唔係西方世界落後，係人類落後，特別你呢類人

點解？因為宗教就係種權力鬥爭既工具囉on9仔，基督教既傳播係靠戰爭同打壓，唔係靠神既恩典呀～返去讀下歷史先死出黎講經啦屌

真係可悲，將成個屬於自己既人身比左個唔存在既假象仲好撚自豪咁

等於一出世就被人強奸奸到大個仲要話好開心好幸福快啲再奸我咩自由我唔要啦

如果今鋪阿侵可以死過翻生，我諗好多人都可能信有神嘅存在

仲要點解唔ban?

1，因為有言論自由同出版自由，所以你條耶撚先至可以係到咁多垃圾野講

2，咪就係因為有你呢類人存在阻礙社會進步囉屌

其實如果神存在佢郁唔care我地架啦，同射後不理無分別，咁我做咩要尊重佢驚佢

我覺得你最終都會信耶穌

on9仔，架船最好可以裝曬世界所有動物各一對

你知唔知有幾重呀

你話無得假就無得假

我覺得你最終都會被耶穌爆屎眼

其實九十後（20-30歲）應該先係今次運動主力喎另外仲有部份零零後（宜家嘅中學生）都好落力

啲尺寸係上帝畀佢，即係上帝預啲位係啱啱好，即係上帝預先知道啲人唔信，否則會預多啲位同時間畀佢

700 年前嘅人講中嘅事，如果唔係上帝話畀人知，人類要點先可以知道？

on9仔講完出黎自己都唔面紅

其實你係唔係鍾意被人屌所以先不停講呢啲無腦言論出黎

因為後人老作囉屌

故事書都信到十足十唔怪得你咁on9

你地鐘意咪屌，我有個句講個句 ....

上帝比埋後面屎眼個位置比你呀

弱智仔

為你老母感可憐，被洗腦同on9到呢個地步

耶穌互屌

以賽亞書，公元 700 年前寫嘅，死海古卷之一

後人點樣老作？

不如你冷靜啲，過兩日再搵我傾 ....

有耶和華就唔會有共產黨啦

都唔知呢種信心邊到黎

唔比本書造假？唔比本書後人修改？唔比根本就係你班耶撚大多幻想？

同個啲瑪雅預言一撚樣，中左少少就吹到神喻咁，但無視曬所有唔岩或者自行合理化

我好冷靜

好冷靜咁屌9你條垃圾

日日死出黎9up

呢啲自有學者去深究，我唔係呢方面嘅專業所以就憑 common sense 去信

ok ....

學你老母者

岩岩完全無視基本科學基本現實歷史邏輯宜家就走出黎會聽學者講野

耶撚雙種標準到呢

而且你呢種唔係叫common sense 係叫妄想症

死垃圾耶撚，就係你呢類人先令到耶教咁撚討人厭

最無common sense 既人講common sense

有啲野科學無法證實但係存在

宇宙中只有 4% 係人可以理解得到，96%嘅現像都解釋唔到 ....

ehrrrr, 我犯左咩錯？可否列舉？

有啲野科學證實唔到＝神一定係真

真係神邏輯呀你果然係弱智仔

我唔知係唔係到底有96％既野解釋唔到，雖然明顯係你9up，但你既弱智程度就真係難以解釋啦屌

耶穌而家仲在世一定唔夠共產黨來啦

呢兩年嘅政局變化令我不得不信舉頭三尺有神明

弱智
無腦
無知
無常識
無邏輯

列住5個比你打下飛機先啦

講緊 observable and unobservable universe ....

耶撚師

咁 jah? 以為你有 supporting arguments ....

你柒左就收皮啦屌

你呢種咩都神神神既人講咩客觀觀察，反正講緊最後都係關你個廢神事

你既存在同留言就係最好既supporting arguments

而且由一個講野從來唔根據證據同邏輯既人口中話要求supporting arguments 額外諷刺

有好多個大腦死左既耶撚師存在

其實點解你地一定要用咁嘅語氣討論？

不如檢討下你自己先黎講野

每次一開頭諗住理性平和咁理論，但就係你呢類人從來無理性講溝通既能力或意圖，先令到所有人插你啲on9言論

你點證明我存在？

例如呢？邊一句令你覺得我無理性？

我知你個腦係唔存在

到底係都無自知之明既人先問得出呢句

你係知道你上面呢幾個鍾內講既人幾乎都被人反駁曬而你係比唔出充足既理據去說話人架可

認真，我覺得你最終會信耶穌

點樣為之充足理據？

哦係咩

認真，我都覺得你最終會被耶穌爆屎眼

得啦得啦，知你無自知之明同唔知道咩先叫講野有邏輯啦

同個腦殘講野

咁點解你要同我講野？

睇下你有幾腦殘囉

而你又真係繼續不停講展露你既on9

討論區你一句我一句好正常 ....

無野講？

hi on9仔

我發現你真係好鍾意同我講野比我屌柒

ehrrrrr 無話鍾唔鍾意，討論區你一句我一句，同邊個都係一樣咁講 ....

關trump咩事

被虐狂

ehrrrr，我邊忽畀人虐待？

岩你冇你覺得冇就好

真係唔覺，成個人好地地，唔知點解你會覺得我畀人虐待 ....

Sure

你邊忽見到侵有內疚啊，佢搞呢尾野搞左幾多年喇老友?

同你講段故，王莽時期果陣有人流傳「劉秀當天子」，結果有個叫劉歆既人走去改名做劉秀起兵造反，結果兵敗被殺
我講故仔唔係想講真正既劉秀最後有冇做到天子，而係呢d預言往往傳到通街都知，跟住就有好事者試圖跟預言做拎著數
學你講公元前680年就有呢個預言，過左700年係猶太人都知有個彌賽亞會做呢d野啦，你覺得耶穌會唔知咩，跟住黎做有幾難?
要知道當年羅馬每年捉既假先知假彌賽亞不計其數，耶穌就係其中一個。有咩證據話耶穌一定係彌賽亞?就憑佢做左預言入面既野?

想問，其實信耶蘇可唔可以打飛機？

就當耶穌時期前後有人跟據預言去扮彌賽亞

但有幾多人可以好似耶穌咁樣醫病，教導，行神蹟，被釘十架，死亡，復活，升天？

做得耶撚智商都係得咁上下

基督教=新教 只不過係中文既錯誤叫法

從來protestants, catholics, orthoxs 都可以叫christians

再者KKK都係新教徒

trump, pompeo, pence, solomon 呢啲算唔算例外？

可能所謂嘅神係同中共一樣

咁啱睇到希伯來書十一章1節，幾有意思
其實真心覺得喺度拗冇乜意思，信就是所望之事的實底」，講緊就算你眼睜睜睇住嗰件事發生，但冇信，都係得個吉
正如你哋同小粉紅講事實，佢哋一樣聽唔入耳，因為佢哋根住就唔想信

與其喺連登永無止境咁嘈落去，不如實際用生命活出神嘅榮光好過

唔好隊咁多野
隊壞腦 信耶撚
你信你阿媽去做雞養大你好過啦

D票越來越多，2萬變5萬，5萬變6萬

屌

三國演義係小說，唔係歷史

認真，我覺得你要睇醫生

你係到講每一句說話都係將你個神同人分開，如果啲人唔信基督教，唔係呢到嘅人問題，係你。而你就正正扮演你地成日所講魔鬼撒但嘅角色，即係你都係魔鬼

但你個位弟兄加深左連登仔對基督教嘅洪溝，佢本住一個高高在上嘅性格去論斷普通人，其實佢有咩資格

朋友，你對我嘅指控應驗左耶穌對我地講嘅說話

馬太福音 10

「學生不能高過先生，僕人不能高過主人。 25 學生和先生一樣，僕人和主人一樣，也就罷了。人既罵家主是別西卜，何況他的家人呢？ 26 所以不要怕他們，因為掩蓋的事沒有不露出來的，隱藏的事沒有不被人知道的。 27 我在暗中告訴你們的，你們要在明處說出來；你們耳中所聽的，要在房上宣揚出來。 28 那殺身體不能殺靈魂的，不要怕他們；唯有能把身體和靈魂都滅在地獄裡的，正要怕他。

我牧者認得我嘅聲音，係我裡面只有對上帝嘅敬畏，而毫無對人嘅懼怕

你憑咩指控我呢？邊個畀權柄你呢？

要知道一切權柄由上帝而來，就係領以色列人出埃及嘅上帝
若你去到我父神面前，陳明你對我嘅指控，又被我父神接納，我必在父神面前懺悔，因我只敬畏我父神耶和華永生嘅上帝

我傳講神嘅道，得罪左你嗎？

如果我有所得罪，但講嘅野係真，咁係邊個問題呢？

如果我講嘅唔係真，係一個假嘅福音，咁我就有禍了

但我所講嘅正正就係耶穌基督要佢門徒所傳，叫人悔改嘅福音，上帝知道我嘅內心！

咁邊個有比你地啲基督徒權柄去judge 我地？話我地唔啱？上面有咁都巴打係到提出問題，但你無回應不但至，仲以一個高高在上嘅位置斷定我地係唔啱，但有無諗過，我地提出嘅問題係好 valid，而你一條都無答過，仲去回避？

另外，我早十年前係美國見到你地啲基督徒（正統教會，浸信會，宣道會個啲）走去指住啲hehe she she 話佢地係魔鬼，咁佢地又憑咩去咁做？點解要走去話人魔鬼，啲 hehe sheshe 做錯啲乜要比啲基督徒誣捏？

其實你覺唔覺你地啲基督徒好嘔心，成日指住人地話唔啱，但有無諗過你地先係真正令人離開神嘅魔鬼？

希望你心入面個撒但早日離開你，唔好再做惡人啦

我都係講事實，你嘅行為係魔鬼撒但，我無講錯，有得罪你嘛？

回頭是岸，以下有個電話，你打去問下睇下幫唔幫到你，你入面隻魔鬼應該好撚惡

個位兒登仔而家指控緊我地，我亦唔覺有神嘅榮光。

我見到嘅就係好似黑警同我地講：「我地忠誠勇毅，護法愛國，打𨳊你地啲暴徒有咩錯？」

how much more must you hate us, oh rebellious people?

until when will you be satisfied with your accusations against us, the followers of Jesus Christ the Son of God?

repent! for we are not here to accuse you, but to preach you a gospel from our God, the gospel of salvation. For our God, who has tremendously gracious love towards this generation, doesn't seek to destroy sinners, but seeks to save sinners.

返教會差唔多5年
有小組 受浸左
其實學到好多野
亦個人會好平安
唔係代表你一定一帆風順 無難題
但會感恩所經歷 所擁有
而且係呢個世代
用返呢份愛去傳播
係更美好
唔係話唔信教等於無愛
但我會用耶蘇對世人既愛去警醒自己對別人既愛

馬太福音 16:23
耶穌轉過來，對彼得說：「撒旦，退我後邊去吧！你是絆我腳的，因為你不體貼神的意思，只體貼人的意思。」

如果一個人「不體貼神的意思，只體貼人的意思」佢就係撒旦，因為佢阻擋神，即使係門徒彼得都無情講

然而最後彼得仍然係耶穌所愛嘅門徒之一

所以，悔改吧，上帝唔係要我地黎定你地嘅罪，我地傳講嘅就係耶穌所傳，叫人悔改歸向神嘅福音

你地啲基督徒只體貼神，唔體貼人，唔去關心人嘅需要，你地都係阻檔住啲人同你嘅神。

你好快啲認罪啦，你心入面嘅魔鬼腐蝕得你好緊要

聖經由創世開始講，有咩證據證明係耶和華創世？點解唔係盤古、伊邪那岐、梵天創造呢？又唔係佛教講果d業惑呢？如果證明唔到其他神的不存在，咁聖經只係本小說

同埋寫得落史書大把係吹出黎，你唔係信史書真係按照現實寫下話

咁呢個並不是人問題，係上帝同耶穌問題，當人人都有罪，咁有罪唔係大眾，而係上帝同耶穌，因為佢地先係罪惡源頭，冇人信佢，呢個世界就冇罪

我冇話聖經係史書喎
聖經不過係宗教組織用來加強控制力同說服力而作出來嘅刊物
我相信萬物係演化出來的

你所傳嘅，又係啲咩呢？有聖經根據嗎？

乎合撒旦定義嘅，只有「不體貼神的意思，只體貼人的意思」呢項

而你所講「只體貼神，唔體貼人，唔去關心人嘅需要」，我父神並無禁止

我地黎唔係為左體貼人，而係照直傳講真理，如果惹怒（或唔體貼）你地（正如耶穌當年都惹怒左法利賽人），咁係邊個嘅問題呢？

我地要為體貼你地，唔傷害你地嘅感情而修改福音嗎？願上帝禁止！一個不能反映出真理，摻入人嘅意思嘅福音，不傳也罷！

所以我一開始咪話聖經同三國演義一樣，都係小說，一樣都係吹出黎

講大話 ＝ 錯
講真話 ＝ 啱

所有其他人都講大話，除左當中有一個講真話，咁講真話嗰個就錯？

咁你嘅世界即係 啱 = 錯，錯 = 啱
你個世界觀都幾亂下 ....

撒旦先係好人

咁你點證明你眼中講真話條友係講真話？而不是你主觀角度的真話或者謊言？你係邏輯推論上已經有問題，而唔係世界觀問題

個比喻裡面 assume 左「一個人講真話，其餘嘅講大話」，唔洗證明 ....

魔鬼都可以對你「好好」，只要你唔悔改，唔信耶穌嘅話

只係佢時間有限，依家淨返唔多了，好快就要被掉入火湖裡面 ....

而你係唔需要咁傻跟埋佢去的，悔改吧

你連撤旦時間唔多都知
你係神定撤旦本人

多謝你提醒，我地係唔會跟你呢隻魔鬼

全部不幸既事都賴係上帝比你既試練

撒旦係唔會叫人悔改同信耶穌

悔改吧，何必與上帝永遠分離呢？

撒旦悔改左上左天堂了
點解仲要掉人地入火湖
希望ching咪帶有色眼鏡睇撒旦

我已引用經文，將撒旦嘅定義話左畀你地知

你咁樣唔係冒犯緊我，而係冒犯緊吩咐我地傳講真理嘅基督耶穌

悔改吧，我唔係要定人嘅罪，而係陳明上帝嘅道

上帝並無救恩預備畀天使等級嘅受造之物，卻預備左救恩畀每個犯罪嘅靈魂

所以犯罪嘅天使最終只有火湖呢個地方可以去，但在世嘅人就可以選擇悔改，歸向上帝

點解要假定耶穌一定係真話呢？一個假定仲要推論一個人世界觀，你又證明唔到，咁你呢個行為已經係人格謀殺。耶穌話毀人清譽已經係罪，你讀完聖經仲要主動犯罪，都唔知你讀乜出黎

你個上帝都幾賤
唔俾天使悔改

你正在混淆視聽，上帝係知道

讀書個陣修過一科講基督教
喺人文社會方面學識左欣賞佢地
但睇佢嘅歷史脈絡，其實真係好人為，一啲神秘感都無

混咩淆，中一方程都有教你lets完個數下面仲有一題要做prove，你連最基本邏輯推論都做唔到，仲講乜深層次道理

仲有好多科學證實左嘅野，班耶撚都無回應

恐龍呢？人類進化呢？有晒化石 fact check，但無人答到呢啲係咪神創造？如果係，聖經有無講過？

唔信神，不過大家用錯切入點去理解聖經，聖經應該喺講原罪同救贖，同埋點樣承受人間嘅苦難，唔喺同你分析物理世界，因為古人嘅世界觀同現代人根本唔同

直白咁講，你將上帝當喺自己腦入面嘅voice，甚至將聖經當喺一個self dialogue喺理解上都大致無錯 that's why舊約聖經嘅上帝喺咁人性化

仲有，上帝存唔存在根本唔重要，你信咩神亦都無人care，最重要喺你做唔做到“上帝”賦予你做人嘅要求

簡單嚟講，當聖經喺故事睇就得，作者總會有啲寓意同啟發帶比讀者，唔使咁認真質疑佢嗰合理性

唔同意，耶穌確實係歷史出現過，佢亦都宣稱過自己係神。

至少係基督教角度黎講，神存在同成為肉身參與人類歷史係非常重要既基礎。

耶和華見證人係基督教分裂出黎,佢亦都唔算係基督教既一種

我覺得你同心硬既人講黎晒氣 歷史總是不斷重覆 每個年代信上帝既人總會被譏諷同取笑 如挪亞 摩西都經歷過依家基督徒經歷緊既野 心硬既人 你講再多都唔會信 已經比現世既玩樂蒙蔽左雙眼 而信主既人 就算經歷幾多痛苦 最後都係會回歸主既道 我由細到大 對基督既信仰都係斷斷續續 得閒信下 得閒又比世間既事蒙蔽雙眼 但無數次醒覺後再尋求主的路 都會發現經歷既一切證明佢無離棄我 所以根本唔駛同心硬既講咁多 要信自然會信。

我想問你一句 你地成日話上帝做乜唔消滅共產黨 任憑佢係世上作惡 咁即係 你地認同 作惡就應該被上帝消滅 既然係咁 你地點解要指責上帝用洪水滅世? 聖經講得好清楚 當時既人 心中既所思所想盡是惡 上帝依家無消滅共產黨 或者在上帝眼中 仲未去到要滅既地步 但我個人認為 武漢肺炎就是上帝的提醒 共產黨再繼續作惡 遲早滅亡!

首先上帝全知全能全善
仲要創造萬物
點解佢會創造惡?

如果我知既 咁我就係上帝啦 呢個問題你不如死左自己問佢 但我搵到個解答都幾好

上帝的屬性是聖潔的、是公義的，是良善的，是慈愛的，為何祂會創造惡呢？

神給了自由意志，以致於天使、人誤用，超越了自由意志，以被造者想要超越創造者，惡就形成了，罪就入了心，就離開本位了，這個信仰神是絕對性，不能用相對性的來達到絕對性的神。

我答完你喇 到你答返我個問題 點解希望上帝消滅邪惡共產黨 而當上帝用洪水滅絕嗰個邪惡既世代 就要比你指責?

天滅中共
從來無指明過係你嘅上帝
會唔會睇得自己太高
何況咁講你係咪覺得有人真係指望有日皇天擊殺中共無拿拿就自己收皮?

同樣地點解咁討厭基督教就正正係因為你哋啲順民思想
乜都指望個天指望個世界
相信只要做好自己就會上天堂永久享樂
黨員做咁多壞事就落地獄永不超生
如果個個都真係咁指望你個上帝嘅話2019就應該無乜人行出嚟抗爭啦陰9公

講聖經嘅話你自己十誡話不可殺人
而家又走去殺人
咁即係點?只准川官點火?
咁基督教係唔係即係極權?

係唔信既人眼中 上帝點做佢地都會覺得上帝錯 在我看來 上帝縱容依家的邪惡世代 係想比時間人悔改 挪亞做方舟都用左百幾年 上帝比任何人更痛恨惡的存在 但唔信既人 就好似比魔鬼蒙蔽左雙眼咁 無論上帝點做都要比佢地指責 因為上帝無成全佢地既所思所想 但搞清楚一點 我地係受造物 唔係上帝既主人 唔係我地要咩佢就要比咩我地。

下 個個連登post一有基督教討論 就總有人話點解上帝乜上帝物 點解洪水滅世唔滅共產黨wor 我依家唔得閒理你 今晚先慢慢回

我邊句有提到天滅中共呢四個字 我只係話基督教post 既連登仔成日黎滅世黎講點解唔滅共產黨 好心你唔好答非所問

咁我撚知咩屌你老母
講呢句嘢嘅人又唔係我
你問我我點閪知

咁基督教係唔係即係極權?
佢哋嘅教條係唔係鼓勵緊順民思想?

咁基督徒夠分好多種啦 你又將成個基督徒當係順民淨係識望天打救?19 年夠有好多基督徒親身出黎示威 你真係無恥 只見到人地眼中既刺 見唔到自己眼中既樑木

係順民思想 但唔係順地上的政權 係順天上既王
你既然係受造物 唔該分下主次

咁咪即係極權
何況你睇我上面講嘅嘢
死後天堂地獄之說係對你現世造成順民思想
是否同意
你而家幾十年人生只係為咗儲積分換入場券
並無其他意義,是否同意

唔認同 我信服上帝唔代表我要信服共產黨 呢d係個人選擇 亦即自由意志

你真係唔識字
無人叫你「信服」共產黨
你都好憎佢
不過佢做咁多壞事佢自然會落永劫地獄
我做好自己就會上天堂

同意唔同意

點解盡力活出基督既道路人生就唔可以有其他意義? 如果人生既意義係搵錢買樓生仔去旅行飲飲食食 然後活到八十歲都唔知自己做緊乜 咁呢d意義我唔需要 而跟隨基督既路 幫需要幫既人 捐錢比貧窮既人 呢d先叫有意義 你幫助左人地既人生

正常啊 咁又如何 就算所謂既佛教都有因果報應

你唔好用你自己為例子
亦唔好講到搵錢就係錯咁
我只係想問你而家在世幾十年嘅目的就係為咗儲分拎入場券?
或者咁問
假如無死後世界之後係咪就變相會無晒意義

如果係相信好人有好報 壞人有惡報 就係你所講既順民思想 咁你唔係反基督 你係反宗教

咁咪就係順民思想
我理得你咩宗教

我諗得你呢種自私自利既人先會覺得做野一定要有回報 如果死後無上帝 我都唔會後悔自己做過既野 因為真係幫左人 唔該你反省

你捐錢比非洲人係咪望佢地有一日發左達會回報你架?
不過你呢種人 我諗你應該無乜捐錢意識 可憐哪

你咁叻 如果可以請你創造個宇宙比我地住 不過我唔會感謝你 因為我一多謝你就係遵循順民思想既人。Sorry na 不過你都無能力咁做 狂妄自大既人 最鍾意以管窺天。

以前又無印刷術又多文盲 特登作故仔比邊個睇? 如果是為左穩定政權 點解聖經會寫大衛王同他人妻子勾通的事?

就係文盲多先多故仔，甚麼嫦娥奔月、桓景殺瘟魔咪又係以前文盲多個年代遺傳落黎。同埋你又有冇能力證明到其他國家、宗教所講堆神係假？仲有我冇講聖經係用黎穩定政權，向來當聖經係故事書睇

你死左咪知 拗都無謂